要交20幾萬税即係月入幾多

最近屋企人好煩惱話要交二十幾萬税
非公務員
點樣計返月薪係幾多 問佢又唔肯講叫我唔好咁物質專心讀書

去政府網玩果個caltor

俾債仔追廿幾萬應該好唔掂
快啲執包伏著草

當佢交20萬稅
標準稅率15%
起碼, 係起碼百幾萬年薪

樓豬曲線哂自己有家底

交得廿幾萬稅本身就搵好多

Lm

計
計唔計預繳

正常fg出黎都交三十幾萬稅啦

交得咁多稅 仲好煩惱

巴打一個人收入頂到十個連登仔

預交一個月稅
年薪即係大概20x12